同男朋友去旅行，佢由朝到黑都上緊連登，代表咩

佢連去廁所都要用電腦上

同連登班毒撚拍拖啦

試下影你個樣上黎俾我地睇睇

女神樣

過左成廿分鐘都無理過我放置play

咁咪姐係你唔吸引囉 臭雞

寧願對住班on9仔都唔理你

扑野先

Yes
好灰鳩

佢坐左向梳化到 得我一個向床

代表你係臭雞

你又咪係上緊連登

搏佢見到個po

屌個個都話我係臭雞我做錯啲乜
食屎啦

收皮啦 沖完涼啦

我發覺連登個ui慢慢變左做綠色
你男朋友應該都係咁覺得
所以得閒睇下自己有無比你帽到

以為自己開左post
我嗰個又係去旅行都掛住上連登 寧願望住部手機都唔同我傾計